銀髮族遊行改變咗我全家

是咁的，本來我全家都因為最近示威問題大家有各自觀點會嘈一餐，大家食飯果時都唔會出聲，食完就番房上連登。

今日收工一番屋企等食飯果陣，老母出廚房大聲同我老豆講（唔知係咪其實想講我聽）話：喂，你今日有無睇下fb youtube呀，葉德嫺真係好得閒，佢去左個銀髮遊行呀。

正當我想發脾氣話明明人地係為咗香港先企出黎關得閒撚事果一刻，我老母再補多句：佢講果句話後生仔無錯，做得岩，聽完諗番呢排嘅事，有感動到我呀。之後我老豆好冷靜咁講：咁我又唔係盲撐嘅，都識分是非黑白嘅（屌，平時同我嘈話後生仔搞亂晒果陣又唔係咁講？）。

到食飯果陣，兩老問我721係咪會去，叫我小心啲。

我呢餐晚餐好似食咗好耐咁，但我仍然成餐無出過聲，因為我眼淚已經忍唔住咁一直流，流到感覺到自己面容扭曲咗。

想多謝Deanie姐，你拯救咗我屋企！！！
亦想同各位巴絲講，銀髮遊行真係可以打動到某部份成年人，大家為咗香港，繼續努力，多啲俾其他媒體資訊佢地睇，慢慢佢地都會知道是非對錯。

推

葉德嫻

香港仲有好多明辯是非既老友記

deanie姐去足咁多場 小心身體

我都估唔到平時自己講幾多，傳幾多長輩圖都無用，兩老自己睇非tvb外媒體一日就通咗，所以先想同大家分享，好感動，終於全家人有個共識，嘈少餐啦

多謝大家